{"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Mis ma olen? Mul on kuus jalga ja v√µin lennata. Sumisen √ºmber lillede, et koguda nektarit ja teha mett.","hints":[{"text":"Elan tarus."},{"text":"Ma n√µelan, kui tunnen end ohustatuna."},{"text":"Olen kollane ja must."}],"options":[{"label":"Lepatriinu","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"Caterpillar","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFF3CD","category":"bug","icon":"üêù"}},{"level":"2","type":"bug","question":"Mis ma olen? Olen mustade laikude ja k√µva kestaga punane. Aednikele ma meeldin, sest ma s√∂√∂n lehet√§isid.","hints":[{"text":"Olen v√§ike ja √ºmmargune."},{"text":"Mind peavad paljud inimesed √µnneks."},{"text":"Minu laigud aitavad mul maskeerida."}],"options":[{"label":"Rohutirts","isCorrect":false},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true},{"label":"Liblikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFF5B7B1","category":"bug","icon":"üêû"}},{"level":"3","type":"bug","question":"Mis ma olen? Alustan r√∂√∂vikuna ja keerutan kookonit. Siis t√§rkan ilusate tiibadega.","hints":[{"text":"Joon nektarit lilledest."},{"text":"Olen v√§rviline."},{"text":"Ma elan l√§bi metamorfoosi."}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":true},{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFBEE1E6","category":"bug","icon":"ü¶ã"}},{"level":"4","type":"bug","question":"Mis ma olen? H√ºppan ja h√ºppan l√§bi rohu. Olen roheline ja tugevate jalgadega.","hints":[{"text":"Teen siristavat h√§√§lt."},{"text":"Lindudele meeldib mind s√º√ºa."},{"text":"Ma oskan end h√§sti rohu sees peita."}],"options":[{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Rohutirts","isCorrect":true},{"label":"Tigu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFD4EFDF","category":"bug","icon":"ü¶ó"}},{"level":"5","type":"bug","question":"Kes ma olen? Elan kolooniates ja kannan asju mitu korda oma suuruses. Mulle meeldib suhkur.","hints":[{"text":"T√∂√∂tan koos k√µigi oma s√µpradega meeskonnana."},{"text":"M√µned inimesed leiavad mind oma k√∂√∂gist, kui mind ei kutsuta."},{"text":"Ma ehitan tunnelid maa alla."}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"Fly","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFF2D7D5","category":"bug","icon":"üêú"}},{"level":"6","type":"bug","question":"Mis ma olen? Helendan pimedas ja lendan √∂√∂siti ringi. Mul on k√µhus valgus.","hints":[{"text":"Olen putukas."},{"text":"Mind kutsutakse vahel pikselutikaks."},{"text":"Minu valgus aitab mul leida s√µpra."}],"options":[{"label":"Koit","isCorrect":false},{"label":"Firefly","isCorrect":true},{"label":"Dragonfly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFE6EE9C","category":"bug","icon":"ü™≤"}},{"level":"7","type":"bug","question":"Mis ma olen? Ma v√µin k√µndida vee peal, aga ma ei ole paat. Mul on kuus jalga ja pikk, √µhuke keha.","hints":[{"text":"Olen putukas, kes elab tiikide ja j√§rvede l√§hedal."},{"text":"Liuglen veepinnal."},{"text":"Minu kaal jaguneb mu pikkade jalgade peale"}],"options":[{"label":"Veestriider","isCorrect":true},{"label":"Dragonfly","isCorrect":false},{"label":"S√§√§sk","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFAED581","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"8","type":"bug","question":"Mis ma olen? Olen pikk k√µhn putukas, kes s√∂√∂b lehti. Mind leidub sageli puudel.","hints":[{"text":"N√§en v√§lja nagu oksake v√µi oks."},{"text":"Ma olen v√§ga osav maskeeringus."},{"text":"Minu nimi kirjeldab, milline ma v√§lja n√§en."}],"options":[{"label":"Kepipuru","isCorrect":true},{"label":"Sajajalgne","isCorrect":false},{"label":"K√µrvar√µngas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFC5E1A5","category":"bug","icon":"üåø"}},{"level":"9","type":"bug","question":"Kes ma olen? Mul on pikk keha, kaks tiibade komplekti ja suured silmad. Ma v√µin lennata v√§ga kiiresti ja p√º√ºda √µhus teisi vigureid.","hints":[{"text":"Mind leitakse sageli vee l√§hedalt."},{"text":"M√µned arvavad, et ma n√§en v√§lja nagu v√§ike helikopter."},{"text":"S√∂√∂n s√§√§ski."}],"options":[{"label":"Mantise palvetamine","isCorrect":false},{"label":"Dragonfly","isCorrect":true},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFA7FFEB","category":"bug","icon":"‚ú®"}},{"level":"10","type":"bug","question":"Mis ma olen? Foldin tiivad nagu katus √ºle selja ja teen tiibu kokku h√µ√µrudes siristavat h√§√§lt.","hints":[{"text":"Olen √∂ine."},{"text":"Sa kuuled mind soojadel suve√µhtutel."},{"text":"Minu siristamist kasutatakse kaaslase ligimeelitamiseks."}],"options":[{"label":"Kriket","isCorrect":true},{"label":"Cicada","isCorrect":false},{"label":"Prussakas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFD7CCC8","category":"bug","icon":"üé∂"}}],"transport":[{"level":"1","type":"transport","question":"Mis ma olen? Mul on rattad ja l√§hen teele. Sa s√µidad minuga kooli!","hints":[{"text":"Olen suurem kui auto."},{"text":"Olen kollane v√µi valge."},{"text":"Paljud lapsed s√µidavad minuga koos."}],"options":[{"label":"Lennuk","isCorrect":false},{"label":"Buss","isCorrect":true},{"label":"Rong","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF70DB93","category":"transport","icon":"üöå"}},{"level":"2","type":"transport","question":"Mis ma olen? Mul on kaks ratast ja sa pedaal, et ma l√§heks.","hints":[{"text":"Minuga s√µites on vaja kanda kiivrit."},{"text":"Mul ei ole mootorit."},{"text":"Sa t√º√ºrid mind juhtraudadega."}],"options":[{"label":"Auto","isCorrect":false},{"label":"Jalgratas","isCorrect":true},{"label":"Scooter","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFDB9370","category":"transport","icon":"üö≤"}},{"level":"3","type":"transport","question":"Mis ma olen? Lendan taevas ja viin inimesi kaugele kohtadesse.","hints":[{"text":"Mul on tiivad."},{"text":"Mul on vaja stardirada, et startida ja maanduda."},{"text":"Piloodid ajavad mind."}],"options":[{"label":"Helikopter","isCorrect":false},{"label":"Lennuk","isCorrect":true},{"label":"Rocket","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"‚úàÔ∏è"}},{"level":"4","type":"transport","question":"Mis ma olen? Reisin vee peal ja v√µin vedada palju inimesi v√µi lasti.","hints":[{"text":"Olen suurem kui s√µudepaat."},{"text":"Ma h√µljun."},{"text":"Mul on kapten."}],"options":[{"label":"Paat","isCorrect":true},{"label":"Allveelaev","isCorrect":false},{"label":"Mootorratas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF70DB93","category":"transport","icon":"üö¢"}},{"level":"5","type":"transport","question":"Mis ma olen? Suumin radadele ja vean paljusid inimesi linnast linna.","hints":[{"text":"Olen pikk ja kiire."},{"text":"Ma teen \"choo choo\" h√§√§lt."},{"text":"Jooksen raudteel."}],"options":[{"label":"Veoauto","isCorrect":false},{"label":"Rong","isCorrect":true},{"label":"Tramm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFDB9370","category":"transport","icon":"üöÇ"}},{"level":"6","type":"transport","question":"Mis ma olen? Aitan kustutada tulekahjusid ja on k√µva sireen.","hints":[{"text":"Ma olen punane."},{"text":"Kannan vett."},{"text":"Tulet√µrjujad ajavad mind."}],"options":[{"label":"Pr√ºgiveok","isCorrect":false},{"label":"Firetruck","isCorrect":true},{"label":"Kiirabi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöí"}},{"level":"7","type":"transport","question":"Mis ma olen? Ma viin su m√§est √ºles, aga ma ei ole lennuk.","hints":[{"text":"Liigun kaabliga."},{"text":"Mul on majake, kuhu sa sisse s√µidad."},{"text":"V√µib-olla n√§ete mind suusakuurordis."}],"options":[{"label":"vaateratas","isCorrect":false},{"label":"K√∂israudtee","isCorrect":true},{"label":"Toolit√µstuk","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF70DB93","category":"transport","icon":"üö†"}},{"level":"8","type":"transport","question":"Mis ma olen? Reisin mere all.","hints":[{"text":"Olen vormitud nagu sigar v√µi toru."},{"text":"Ma v√µin minna v√§ga s√ºgavale vee alla."},{"text":"Mind kasutatakse sageli teadust√∂√∂ks v√µi s√µjaliseks otstarbeks."}],"options":[{"label":"Purjepaat","isCorrect":false},{"label":"Allveelaev","isCorrect":true},{"label":"Parvlaev","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFDB9370","category":"transport","icon":"ÊΩõÊ∞¥Ëâá"}},{"level":"9","type":"transport","question":"Mis ma olen? Aitan haigetel v√§ga kiiresti haiglasse j√µuda.","hints":[{"text":"Mul on vilkuvad tuled ja sireen."},{"text":"Parameedikud s√µidavad minus."},{"text":"Mul on punane rist k√ºlje peal."}],"options":[{"label":"Politseiauto","isCorrect":false},{"label":"Kiirabi","isCorrect":true},{"label":"Tow Truck","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöë"}},{"level":"10","type":"transport","question":"Mis ma olen? Lendan kosmosesse ja aitan astronautidel uurida.","hints":[{"text":"Olen v√§ga kiire ja v√µimas."},{"text":"Ma lahkun Maa atmosf√§√§rist."},{"text":"Mul on vaja palju k√ºtust, et lennata."}],"options":[{"label":"Helikopter","isCorrect":false},{"label":"Rocket","isCorrect":true},{"label":"Kuum √µhupall","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF70DB93","category":"transport","icon":"üöÄ"}}],"ocean":[{"level":"1","type":"ocean","question":"Mis ma olen? Olen suur ja sinine ning kalad ujuvad minus.","hints":[{"text":"Purjepaadid h√µljuvad minu peal."},{"text":"Olen soolane!"},{"text":"Vaalad elavad siin."}],"options":[{"label":"Bassein","isCorrect":false},{"label":"Ookean","isCorrect":true},{"label":"J√§rv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"2","type":"ocean","question":"Mis ma olen? Mul on kest ja rooman aeglaselt liival.","hints":[{"text":"Ma peidan end hirmunult oma kesta sisse."},{"text":"Elan ookeani l√§hedal."},{"text":"Ma ei ole v√§ga kiire."}],"options":[{"label":"Lind","isCorrect":false},{"label":"Kilpkonn","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üê¢"}},{"level":"3","type":"ocean","question":"Mis ma olen? Olen valgete triipudega v√§rviline kala, nagu Leida Nemos.","hints":[{"text":"Ma peidan end anemoonidesse."},{"text":"Minu kodu on ookean."},{"text":"Ma olen oran≈æ."}],"options":[{"label":"Kuldkala","isCorrect":false},{"label":"Klounkala","isCorrect":true},{"label":"Haid","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üê†"}},{"level":"4","type":"ocean","question":"Mis ma olen? Olen v√§ga suur ja mul on palju k√§si. Ma v√µin v√§rvi muuta.","hints":[{"text":"Elan ookeanis."},{"text":"Mul ei ole luid."},{"text":"Mul on imejad s√ºles."}],"options":[{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":true},{"label":"T√§htkuju","isCorrect":false},{"label":"Delfiin","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üêô"}},{"level":"5","type":"ocean","question":"Mis ma olen? Olen maagiline olend, kes elab ookeanis ja kellel on saba nagu kalal.","hints":[{"text":"V√§ike Merineitsi on √ºks minust!"},{"text":"Ma ei ole p√§ris, aga minust v√µib unistada"},{"text":"Olen t√ºdruku moodi olend."}],"options":[{"label":"Vaal","isCorrect":false},{"label":"N√§kk","isCorrect":true},{"label":"Delfiin","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üßú‚Äç‚ôÄÔ∏è"}},{"level":"6","type":"ocean","question":"Mis ma olen? Olen ookeanis suur laine. Surfaritele meeldib minuga s√µita.","hints":[{"text":"Olen valmistatud veest."},{"text":"Ma kukkusin rannas kokku."},{"text":"V√µin olla suur v√µi v√§ike."}],"options":[{"label":"Kalju","isCorrect":false},{"label":"Laine","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"7","type":"ocean","question":"Mis ma olen? Ma olen ookeanis v√§ga suur imetaja, kellel on auk peas.","hints":[{"text":"Laulan laule meres!"},{"text":"S√∂√∂n pisikesi krevette, krilli ja v√§ikseid kalu."},{"text":"Ma olen suurem kui delfiin."}],"options":[{"label":"Tihend","isCorrect":false},{"label":"Vaal","isCorrect":true},{"label":"Haid","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üê≥"}},{"level":"8","type":"ocean","question":"Mis ma olen? Piraadid matavad mind tihti liiva alla. Hoian aaret.","hints":[{"text":"Olen raske."},{"text":"Mul v√µib kuld sees olla."},{"text":"Piraadid tahavad mind leida!"}],"options":[{"label":"Kest","isCorrect":false},{"label":"Aardekirst","isCorrect":true},{"label":"Kalju","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üí∞"}},{"level":"9","type":"ocean","question":"Mis ma olen? Mul on k√µva kest ja k√ºmme jalga. M√µnele meeldib mind v√µiga s√º√ºa.","hints":[{"text":"K√µnnin k√ºlili."},{"text":"Ma v√µin oma k√º√ºnistega n√§ppida."},{"text":"Mind leitakse vee l√§hedalt ja vahel ka selle alt."}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false},{"label":"Krabi","isCorrect":true},{"label":"Tigu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"ü¶Ä"}},{"level":"10","type":"ocean","question":"Mis ma olen? Olen pikk peenike, teravate hammastega kala. Ma olen teatavasti v√§ga ohtlik.","hints":[{"text":"Ujun v√§ga kiiresti."},{"text":"Ma s√∂√∂n teisi kalu."},{"text":"Inimesed kardavad mind."}],"options":[{"label":"Merehobune","isCorrect":false},{"label":"Haid","isCorrect":true},{"label":"Meduusi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"ü¶à"}}],"plant":[{"level":"1","type":"plant","question":"Mis ma olen? Mul on vars ja lehed ning kasvavad p√§ikese poole.","hints":[{"text":"Vajan kasvamiseks vett."},{"text":"Mesilastele meeldib mind k√ºlastada."},{"text":"Vahel on mul ilusad v√§rvid."}],"options":[{"label":"Pilv","isCorrect":false},{"label":"Lilleke","isCorrect":true},{"label":"Kalju","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF8FBC8F","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"2","type":"plant","question":"Kes ma olen? Olen suur ja pikk puitunud t√ºve ja okstega.","hints":[{"text":"Linnukestele meeldib minus pesi ehitada."},{"text":"Mul on lehed, mis muudavad s√ºgisel v√§rvi."},{"text":"Oravatele meeldib mulle peale ronida."}],"options":[{"label":"Maja","isCorrect":false},{"label":"Puu","isCorrect":true},{"label":"Auto","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF3CB371","category":"plant","icon":"üå≥"}},{"level":"3","type":"plant","question":"Mis ma olen? Olen pikk ja roheline ning v√µid mind salatis s√º√ºa.","hints":[{"text":"K√º√ºlikud armastavad mind s√º√ºa!"},{"text":"Ma olen k√∂√∂givili."},{"text":"Ma olen kr√µmpsuv."}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":false},{"label":"Salat","isCorrect":true},{"label":"Banaan","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF90EE90","category":"plant","icon":"ü•¨"}},{"level":"4","type":"plant","question":"Kes ma olen? Olen v√§ike ja √ºmmargune ning kasvan viinapuul. V√µin olla roheline v√µi lilla ja maitsta magusat.","hints":[{"text":"Kasvan kobarates."},{"text":"Sa v√µid minust mahla teha."},{"text":"Mul on seemned sees."}],"options":[{"label":"Viinamarja","isCorrect":true},{"label":"Maasikas","isCorrect":false},{"label":"Mustikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFDDA0DD","category":"plant","icon":"üçá"}},{"level":"5","type":"plant","question":"Mis ma olen? Mul on k√µva kest ja mahlane sees. Inimestele meeldib mind Halloweenil nikerdada.","hints":[{"text":"Ma olen oran≈æ."},{"text":"Kasvatan viinapuul."},{"text":"Sa v√µid minust pirukat teha."}],"options":[{"label":"Arbuus","isCorrect":false},{"label":"K√µrvits","isCorrect":true},{"label":"√ïun","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFB347","category":"plant","icon":"üéÉ"}},{"level":"6","type":"plant","question":"Kes ma olen? Mul on teravad okkad ja ilusad lilled ning mulle kingitakse sageli kingituseks, et armastust n√§idata.","hints":[{"text":"Ma tulen paljudes v√§rvides, nagu punane, roosa ja valge."},{"text":"Ole ettevaatlik, et sa end minu okastele ei torgiks!"},{"text":"Olen populaarne lill."}],"options":[{"label":"Karikakra","isCorrect":false},{"label":"Roos","isCorrect":true},{"label":"P√§evalill","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFF08080","category":"plant","icon":"üåπ"}},{"level":"7","type":"plant","question":"Mis ma olen? Olen k√µrge, kollaste tuumadega taim, mis kasvab munarakul. V√µid mind poputada maitsva suupiste tegemiseks.","hints":[{"text":"P√µllumehed kasvatavad mind p√µldudel."},{"text":"Ma olen teravili."},{"text":"Sa paned mulle v√µid ja soola."}],"options":[{"label":"Nisu","isCorrect":false},{"label":"Corn","isCorrect":true},{"label":"Riis","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFADA5E","category":"plant","icon":"üåΩ"}},{"level":"8","type":"plant","question":"Kes ma olen? Olen pikk, tugev puu, mille sees on ogarohelise kestaga p√§hklid.","hints":[{"text":"Oravad armastavad mu p√§hkleid talveks maha matta."},{"text":"Minu lehtedel on m√µttelised servad."},{"text":"Minu puitu kasutatakse m√∂√∂bli valmistamiseks."}],"options":[{"label":"M√§nnik","isCorrect":false},{"label":"Tammepuu","isCorrect":true},{"label":"Vaheripuu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFDEB887","category":"plant","icon":"üå∞"}},{"level":"9","type":"plant","question":"Mis ma olen? Olen helekollaste kroonlehtedega taim, mis √ºmbritseb tumepruuni keskosa. P√∂√∂ran pead, et p√§ikest j√§rgida.","hints":[{"text":"Ma v√µin kasvada v√§ga pikaks."},{"text":"Minu seemneid v√µib s√º√ºa."},{"text":"Minu nimi √ºtleb, mida ma j√§rgin."}],"options":[{"label":"Karikakra","isCorrect":false},{"label":"P√§evalill","isCorrect":true},{"label":"Tulp","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFEEE8AA","category":"plant","icon":"üåª"}},{"level":"10","type":"plant","question":"Kes ma olen? Olen v√§ga k√µrge puu, mis kasvab metsas. Inimesed kasutavad minu puitu asjade ehitamiseks ja mu n√µelad l√µhnavad kenasti.","hints":[{"text":"Hoian n√µelu aastaringselt."},{"text":"Mul on k√§bid."},{"text":"Mind kasutatakse tihti j√µulupuuna."}],"options":[{"label":"√ïunapuu","isCorrect":false},{"label":"M√§nnik","isCorrect":true},{"label":"Tammepuu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF228B22","category":"plant","icon":"üå≤"}}]}